Clubsim 個number 可唔可以係外國接電話？

啫係係香港打clubsim 個number, 係外國會唔會響

可以，對家要打香港字頭，同埋佢要比國際電話費

但佢係香港打都算打長途？

係
因為你用緊嘅外國電訊商會向香港電訊商收錢
咁依筆錢當然會轉嫁比打長途果個人

原理就同你攞普通香港sim卡去外國開漫遊一樣

喺香港打香港電話number點樣計長途？

我就係唔明。

正常應該收我漫遊錢，但clubsim 好似冇。

有漫遊咪會響囉，響咗你唔接咪唔收你漫遊費囉